男女有無純友誼？

討論時間到
有
無
我個人認為係無既
因為如果雙方有左另一半就變晒

冇

原因
有無故仔聽

有

有 歡迎試試

唔想同你試

話有個d係咪絲

我都想有純友誼

如果個種友誼係真係日傾夜傾
你知道佢既心 事同過去仲多過佢女朋友
不過另一半唔會呷醋咩

我都想知

變晒嘅定義係咩先？冇朋友做？唔係太明
我有女朋友 都有女性朋友 不過見面少咗
係咪就係你講嗰樣嘢？友誼消亡算係冇純友誼？

如果日傾夜傾乜都傾又真係難啲有既
大家既另一半都會呷醋
我身邊有個男仔係重視佢個女仔朋友多過女朋友，成日嗌交

又唔係無朋友做既 係少左見面
只係覺得明明以前日講夜講好似無啦啦奇怪左咁

無

無其實fd到某個程度大家已經對大家有好感。只係雙方都唔敢踏出第一步。驚失去對方。所謂既純友誼都係另一種愛既演繹

有，因為對方啱傾，但又唔係自己中意個類型，所以best friend forever

其實點解唔可以有

咪玩啦梗冇啦

有另一半都係咁
有d 野唔方便比老婆知
但會想知道佢既意見

如果個種友誼唔係hi bye個隻
真係日傾夜傾 甚至連諗乜 喜好都知個種 ？

有
個女仔同我識左5年 到依加重有傾下wta
佢有男朋友 我都識 我真係當佢同佢男朋友係朋友
重2個都幾熟下

好想話無 但我自己又有個純友誼既女性朋友

有，分手後

好想話無 但我自己又有個純友誼既男性朋友

有啊 以前真係日傾夜傾
有咗女朋友之後咪收斂下囉
雖然理論上唔係一啲有需要收斂嘅嘢
但係避嫌都係對女朋友嘅一種尊重
始終都介意 冇辦法

男冇，女有

相處上又唔算係大倒退
反而算係改變左固有模式
我覺得都仲OK
但畢竟大家一路都冇鍾意過大家
咁算唔算係純友誼

係，同佢識左好多年
曾經愛過，但係已經無左野，隔左幾年，而家佢有女朋友
大家都對對方無野

有 平時唔會點聯絡 但一約出黎食飯就好好傾 仲會一齊去網吧打機 我諗係因為佢當咗我係男人

冇
佢同你扮friend都住係想借用你嘅影響力

無，從來都無

次次同我個男性好友一齊 我都好想追住佢碌鳩黎含
我認我淫賤
到底男男之間有無純友誼
利申 藍巴 非gay

有

有個識左8年有多

一直好朋友 無越過界

有無中意過大家先 ？

我有一個咁嘅女仔friend,之前一齊去過交流,朝見口晚見面左半年,大家都好了解對方,但係大家對對方都完全冇感覺,只係起級好嘅朋友

唔係gay答你唔到

唔會有

男女唔知 男男就一定冇

有
同大把仔係純友誼

我唔知 等我經歷多啲再答你

娘娘

男人絕育咪有囉

我都係咁
一有另一半就少左揾大家
一冇就瘋狂約大家瘋狂傾計
大家又冇hard feeling
咁樣叫唔叫純友誼

點解無
呢個世界唔係男就係女
一識到熟既異性就要對人起痰 都幾忙

扮咩姐 次次friend friend下 是但一方都會心邪然後無限ff 又放大 又叫春 真係好垃圾

我覺得冇 因為我一定會對佢有性幻想如果太fd

你講得冇錯

有
同事嚟

曾經覺得有，但如今覺得無

有 同細妹

有 不過女友唔信

你個名

好公平

Details pls

有

以前有個fd鍾意我 我知佢係個好好既朋友
所以一直都拒絕 係咁叫佢死心
哩個話題耐唔耐就傾起 維持左半年

後尾佢都鍾意左第個 我地仲keep住朋友關係
不過大家都有自己生活 係少左傾計 但係真係個好知心既朋友
所以我信有男女純友誼

有
因為已經知道對方所有既壞習慣同埋唔見得光嘅秘密 心入面會知道佢唔係自己個type

有
仲要一早講清楚唔會鍾意我
佢亦都會係我鍾意既類型
雖然有時候會諗如果同佢拍拖會點 因為我同佢都仲係單身
但正因為識得太久 佢啲性格好同唔好樣樣我都一清二楚
所以我地最多都只係朋友
再熟啲咪做埋兄弟囉
但永遠都唔會係情人
我都想佢快啲搵到個真心鍾意佢既人

利申 絲

越醜越純

有純友誼
利申巴

我同你差唔多
個女仔曾經同我表過白
不過我拒絕左
到依家重係好親密嘅朋友

有。。。我暗戀佢，但佢叫我呀。
……哥叫囉

所謂嘅純友誼嘅其中一方一定曾經有動心

仲要一早講清楚唔會鍾意我

唔通直接話中意你等你reject 咩 兵都冇得做

有 重要我係有兩個
第一個有心動過 重講左出口
但最後做翻好朋友
佢有野唔同我男友講會同我講

第二個就岩岩識果陣有動過心
但之後冇再動
日日都有whatsapp傾計

咁都叫有純友誼

冇
我就覺得 能成為密友大概總帶著愛

我先唔收佢做兵呀

有

大家好明顯對大家冇感覺，但係好好朋友，好多心事/煩惱互講，真心朋友

自己睇

唔信有純友誼既話 人地講咩你都唔信架啦

一定有，對方越柒越純

密友係一種守護而唔佔有對方嘅愛

男男都冇
男女點會有

有 一定有

身邊啲男男全部都係gay?

可能對方覺得同你唔係純友誼呢

可能我自己份人本身佔有慾強

我都唔知唔知算唔算有
以前鐘意過佢表過白但係而加做左好好嘅朋友
但係佢有女朋友嘅時間我又會有啲妒忌嘅感覺
同埋佢一拍拖我地就好自然傾少左無咀咁frd

有 但唔係單對單
三四個圍內大家都係好熟咩都會傾咩都會講嘅朋友
一齊係個whatsapp gp度日傾夜傾 大家都會秒覆或者覆得好快
有男有女 其實人與人之間嘅關係我又唔覺得只係得鐘唔鐘意咁

有同冇都試過

已經變到係親人果隻關係
佢拍拖你會替佢開心
佢失戀又會搵你傾
之後再重新出發

有
有個識左十年既女 我當佢家姐
試過瞓埋同一張床
乜都無發生

有
相處耐咗就知道對方都唔係自己鍾意果type
會同好信任對方 同佢分享 會明白你點諗
但係真心只係好朋友
*另一伴呷佢醋
會搞到我好嬲
心諗要一齊早一齊咗 洗同你

如果有異性朋友幾乎日日同你whatsapp，但內容無曖昧，正常朋友咁傾計，不過對方成日自報行蹤加關心你做緊乜，咁樣係咪純友誼？睇唔透

原來沒有 從來都沒有

有
一個中一識到而家 之前一齊過
後尾散左三年後 同佢傾番計一齊玩番
而家做左大家最frd個個

一個由中二識到而家 肥仔黎
睇住佢點當兵 我有咩事佢會仆出黎幫我陪我
係真係純友誼 好清楚大家唔係大家杯茶先可以咁frd

一直都覺得冇
我覺得男仔都係因為對異性有少少好感先會approach人
相反我女朋友相信男女之間有純友誼
但因為咁我先咁易approach到佢 同佢日傾夜傾 喺佢唔開心嗰陣安慰下佢 為佢付出
雖然一開始佢都係當我係純朋友 但之後佢都不知不覺咁鍾意咗我

如果雙方都係柒頭呢

最後嚇走人 利申過來人

樣衰就有

有
fd到全世界以為我地係一對 但我地大家都心知冇野
次次溝女都搵佢幫拖

sad but true

男唔型女唔索咪得閒飲茶咁囉

男女是但一邊有吸引力就保持唔到啦

冇 我就係例子
同ex就係孤男寡女係一間房跟住就一齊咗
利申:之前連噯味都冇

冇
一係就係一方中意另一方而另一方唔知
一係就以前追過但係追唔到變做朋友
由頭到尾雙方淨係當對方係朋友真係無乜可能

u 就座hiuiuh

啫係男就冇得女純友誼，

但女就可以同男純友誼。

女想同個男純友誼，但男唔想做朋友咁簡單；

咁overall 叫唔叫純友誼，媽，我好亂呀。

old news...

愈樣衰咪愈純囉

越醜越純
大家都睇唔上大家咪有純友誼囉

未試過唔好話無

睇下大家係咪有異性無人性架姐

雙方都唔係既話咪得

兩個都醜點睇

有
但做得close fd真係點都帶著愛

識一對本身真係純友誼
後來條仔鍾意咗條女
然後條女不拒絕 不抗拒嘅態度去收兵應對
但私底下就同人講唔會同條仔一齊
咁你話有冇純友誼

係條女仆街姐

證明男冇 女有

本身自己都有個純友誼都信有，
但經過自己個ex之後覺得冇。

我有個朋友擺到明同我講話追我個ex，
但我ex話佢地冇野係好好好朋友黎，
一齊出街果時重搶住幫我ex拎野，
最後我都同佢講左好多次，
反而嬲鳩番我轉頭，
重想幫我同我朋友搞番好關係，
之後我真係忍唔住結果佢變左ex。
你話我小家，冇氣度都係咁話

蠢閪我屌你老母阿

有！只要其中一邊愈樣衰，段友情就愈純潔

利申：我一直就係樣衰嗰個

男人都帶有目的 唔好ff咁多友誼

男同男都無啦
何況男同女

你啱

睇下你既純友誼定義係咩先

普通朋友？見到面會講兩句，平時會簡單關心下對方，但唔會兩個人單獨去行街食飯

紅顏知己？or 所謂既best friend？兩個人玩得好埋，有咩都會同對方講，friend過夾band

前者既純友誼我認為係有既，大部分朋友關係都係咁；後者既純友誼簡直bullshit，兩個人咁親密但都唔情侶，一係佢收兵一係你就係死狗公。

試諗下，假如你地兩個都有伴侶，但你地又friend過夾band，你既伴侶會點睇你地呢段關係，唔通真係天真到會相信係地係純友誼？

又試諗下，你女朋友有所謂既best男仔friend，日日私下wtsp，傾既野可能仲多過同你，仲有時兩個約埋去行街食飯，當你心有唔舒服，有條刺，想同條女傾下既時候，佢一句純友誼姐，你係咪釋懷到？

講有個啲巴打，你唔係傻閪就係一隻大狗公
不服來辯

點會冇 不過都會有種特別既感情
唔會ff同佢扑野因為唔想冇左佢

有
11年

好激動

有 但係當對方有另一半就好少搵大家

當然，過來人

即係你另一半擔心你唔係純友誼？
唔係怕乜

有。醜男醜女既專利。

樣衰加有專長，eg 做手作，旅遊達人，熱心助人
一定有純友誼

留名

俾人fdzone 咗咪有

純扑野關係就有

只要長得醜 四海之內皆朋友

有
因為對方係hehe

我男朋友有個好fd ge soulmate

唔通同佢扑野會講妳知咩

純友誼 醜男醜女嘅專利